G20 Japan Facebook 再創香港人神畫

大家直接係G20 Japan 的facebook到表達你地的訴求。
除左報紙，同我推爆佢，香港人的2百萬留言要震驚全世界。

要留咩？

推

push

神畫？
神話？

神畫

慘 習大帝竟然企唔到中間
安倍太可惡

Liberate Hong Kong

gogogo

留咩都好。要比全世界網民知香港人除了登報勁，仲要推爆G20 japan的Facebook.

其實洗板會黑人憎

建議淨係洗新聞，
見到有習近平、中國就洗。
外國人自然會記得。

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！